覺唔覺講野又中又英嘅人好扮野

通常會覺得自己叻啲醒啲

但事實係擺明諗野轉算慢
想講個意思，諗到英文，但因為轉數慢諗唔到中文字。
你見啲醫生講野邊會又中又英

好agree

如果講學術野呢?

我淨係聽過台灣人屌香港人講嘢夾英文好扮野，
(屌果D通常係因為唔識聽，遇過有台狗連Book呀、Schedule呢D生字都唔知係嘜)
正宗香港人講嘢實夾過英文架喎

陪老人家睇醫生，
醫生會就返老人家講中文
我自己後生一個去睇，醫生中夾英唔出奇

連我老爺80幾歲人唔學蝗語反而走去學英文，
上次見佢趕隻貓落床噏大句「Get Out」

唔該A餐

即刻同朕check下

Sorry囉

咁多人覺得無問題
唔怪之得咁多偽abc
講埋啲聽到想作嘔句子"i 過嚟搭mtr果陣buy左杯cafe , and than 個staff 找少左money"
連登仔真係雙重人格
一邊屌偽abc一邊又撐講野中英混合

好心你啦 柒少陣啦 邊有人會好似你例子咁用

大部分人都中英介雜嫁啦 lecture tutor schedule day off依啲字唔通又唔講得阿? 你都on撚9

扮口音先難頂
你話check下， hold住，print野
呢啲常用既就冇咩問題
但係例如chair,star
呢啲正常人都會講返中文
佢就夾硬要講英文，重要扮外國口音
starrrrrrrr
好撚柒

毒撚少出街？
行轉中環旺角大把人講

咪撚係

I過嚟搭我就真係未聽過

中國自古以嚟都中英夾雜㗎啦

返office會好覺
好心班中佬中女會考唔知有無10分就慳啲啦
日撚日都咁講野煩唔撚煩

笑撚死me 算唔算偽abc

i mean 聽過啦

最尾嗰句好好笑

港媽好鍾意中英夾雜
仲要懶係嘢咁撻啲專有名詞諗住同我哋同聲同氣
其實完全無助溝通仲好ung耳